尋晚做乜會升？

真係瞓左無睇

最壞嘅消息已經出了

好似話講咗成年已經冇入驚了

因為美國無得輸咪升

因為麵sir買左熊

記得星期二一早就要入定貨，唔係會續繼升到3萬3

中國托市咋

做勢

托美國個市

因為之前已經跌咗

撚熊過既人

利申: 我係